[ONCE] TWICE討論區(120) 大駕光臨MAMA港站 癡線佬們速速散退

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯 <BDZ>
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯<Summer Nights>
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

<BRAND NEW GIRL>

韓國第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

<Merry & Happy>

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

屌重開 121先岩